晴晴算唔算係港獨之母？？？

羅馬式儲水池

晴晴係我政治啟蒙

你地pr部都一齊歇冬？你老頂呢

推

佢去咗意大利同托迪過聖誕

潛左水幾日SORRY

收爺啦柒頭 日能日喺到托迪托迪